樂信感冒素個廣告係咪gay

好似gay又好似唔係
無端端有個女仔同個老母
究竟人物嘅意義喺邊到
點解我會睇唔明個廣告

樂信感冒靈

有冇樂信感冒1?

個廣告個style咁old school既？

終於出返喇
之前間廠唔知咩事，停產咗一排
之前作感冒食佢即刻好
佢冇停產嗰排我都唔敢感冒

巴打 出返隻藥 你可以病啦

應該係本來直，食完樂信中途轉機

前排好似話升級廠房

樂信停產升級廠房 感冒靈缺貨 藥廠監管新標準 淘汰5製造商

副作用黎

只係原始嗰隻
今日就去藥房買返盒看門口

嘩 打手做得好出

舊果個都叫做正正常常
新果個就gay撚到爆

係電話亭到就地正法

以前舊個個肥鳩去左邊？

肥仔長大了，在廚房服侍伯母？

code?

我凈係記得一開頭個電話亭

唔怪知得咁有90年代個啲味道

我記得個肥兵俾人阻住佢溝女

個電話亭係喺香港既?
之前未見過

因為之前個廠要翻新 搞到要買幸福食
幸福真係好冇料到

點解唔係3p

其實眼鏡男封情信比人遮住左係咩意思？

有冇男主角ig

男主角姐係眼鏡男？
佢我唔認得
但係認到男二 成日係tvb d劇到出現

有人答到我未
定係男二真係想同男主hehe

男二fb就搵到

佢唔係出個brand，我以前又係啲乜基佬大同多元廣告
屌佢老母仲要有條彩虹，基撚到

成個post都係班打手圍喂威
睇到起雞皮

兩個男主角之前拍咗個591租屋網嘅廣告
嗰排成日播 好煩